# Projet_application_web_2020_2021

Ceci est un projet individuel (qui fait le rapport d'une petite application web) vu en cours dans mon deuxième année scolaire d'études à la faculté de sciences de l'université à Brest (UBO).  